大家得閒冇事做嘅可以幫吓手填份戇鳩市場調查 survey

關於寫 App，如果你想搵人寫 App 可以填吓

如果多人要某類 App，會諗吓點量產

你都on9
係連登搵人幫手要擺J圖嫁

本人一向唔跟大隊

仲未有連登仔嘅絕頂 idea

有嘅話唔收錢得閒搞吓又點話

我以為會有啲天馬行空 idea 添

光復香港 App

加油，終於開始做市場研究